啱啱經過仲有手足痴緊牆 有啲心酸

個個都知聽日會比人清
但仲有一班人
逐張逐張痴貼紙上去僅餘嘅空白位..
有啲唔識形容嘅心疼..
張張文宣都睇過 但都特登放慢腳步..
食屎啦何妖！！

聽日兩點 光復屯門呀 喂何妖食屎呀！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

行過都會放慢腳步睇水

好想行過去多謝佢地晚晚搞放映會
晚晚俾人撕完出黎重建
光復香港呀！！！！

今晚唔好貼啦

成日見啲彩色文宣比人撕都好心痛

印過 原來好貴

啱啱手足們仲痴緊啲靚貼紙..
差唔多痴滿一個版

我見tg成日有可愛手足話係公司任印

明天見 手足

成個鰂魚涌海旁啲人都一路跑一路嗌口號

我覺得黎緊仲有一波的

好明顯係白衫清食環告，想係十一乾乾淨淨

心酸既見到幫手睇水
或者自己都痴下

無必要今日貼
這2日應該唔貼
由得佢清舊嘢

手足們 要整整齊齊

咁warm 我呢邊今晚終於10點嗌回歸

遲D再貼返

今次之後一定會
唔想自己做坐享其成嘅角色

多謝手足 小弟係外國幫唔到手貼文宣

同朋友仔傾下香港嘅事！

效果都好大唔好睇少自己

佢地今晚仲痴
睇到有點心痛

唔可以比佢咁易得逞！！

有！外國啲集會全部去齊，前幾個禮拜返嚟香港，都有上街！一齊努力！

嗚好好啊你 我愛香港人